緊急討論！ 728將軍澳路線

714沙田，已經係算一個好位置

但728將軍澳路線好難守！
希望將軍澳友提供更多資訊
比更多人準備！

以我所知無港鐵得返2條大路！

推

工業邨基本上只有大路。
寶林附近多山行。

push

[member]其實唔應該簡將軍澳

難散 位置差 冇路走

應該去港島[member]

post 返條路線圖唔該

將軍澳嘅路係好撚單調
幾乎大直路 上山又難
但勝在多商場

btw你想知邊區？

咩路線？

有冇路線圖分析下？

去完單車公園去邊先 將軍澳中心個邊幾個大商場 再行前d就已經調景嶺

出區如果計腳行路係多既寶林南路可以接上寶林北/澳景路去油塘 上寶林/翠林山可以過井欄樹/飛峨山 但係澳景路封左/去墳場條路又封 已經少左兩個玩法 除非聯絡到船家去海濱接人 唔係既話真係難搞

暫時好似未有路線版文宣圖
但暫定路線如下:

寶翠公園 -> 寶林北路 (經將軍澳警署對出) -> 寶寧路 -> 將軍澳政府綜合大樓 -> 坑口文曲里連儂牆 -> 將軍澳單車館公園

路線係唔會入工業邨
唔會去tvb

將軍澳唔行TVB有咩意思 唔明

將軍澳有好多山行

其實冇，轉下區
你咁講行沙田都冇意思喇

TVB廠係康城，康城係死位，有入無出

支記地址勁荒蕪,幾百支cam影住你同送死無分別

附近狗隻經常拎黎演習 所以佢地有主場之利

其實好簡單啫
住九龍東，新界東咪去將軍澳
住九龍西，新界西，港島西咪去港島西
港島東可以揀兩邊去

上半場TKO 和理非同留力 行完即出港島下半場打大佬

先提供路線路。
將軍澳,寶琳,坑口都叫多路可以兜嚟兜去,
但你係得入tvb就預左死得。

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

我揸過的士，將軍澳市區內比較多路走，地鉄站亦多，撤退容易，一個pop corn已大到無倫，出入口多。

但一入工業村真係無路可逃，以我所知PTU不時用工業村做訓練，佢哋好熟地形，到時整個陣焗我哋入咗堆填區，裡面完全無照明，到時有幾多個失蹤俾人熔咗真係難以估計。不要帶手足立危牆之下，要聲討CCTVB有好多辦法。

港島西班友做得d乜出樣

最緊要唔好入康城/ 工業村, 完全無路走

單車公園係坑口同將軍澳中間，行去附近商場都要5分鐘

我住呢區
車要出去既路線得好少， 一係將軍澳隧道，一係往西貢方向
黑警係好易截曬所有來往車輛

單車館比較容易散開 可以簡過返去tko既商場 或者另一邊去坑口地鐵站 附近亦都有屋苑 唔洗5分鐘就到

康城係死位
+1

21先

走既話只有將軍澳隧道同山路同埋地鐵

行完散囉

港島西更重要

同意，無得守就唔好留

TKO 可理非算啦，死梗！
出唔返市區㗎

要留意
將軍澳唔同沙田
沙田黃營大比數好多
將軍澳黃藍只係64 比左右

行TVB無意思
沿途荒山野嶺
要行就行最多居民既路

將軍澳只適合行完散，比差佬圍既話一個都走唔到

就算有巴打開門果邊行好遠先出到油塘

其實係4條
將軍澳隧道，寶琳北路，西貢山路

Tvb絕對絕對唔可以接近 果邊基本上得工廠 泥頭車 基本上一至日都係人影都唔會有隻 最重要既野 你tvb行返康城地鐵站 保守30分鐘 同埋只係得一條路 班狗要封路 封埋mtr 基本上可以話係死撚硬 所以係絕對唔建議

將軍澳邊個商場係新鴻基名下？到時睇下會唔會入去涼冷氣

真心 住咗tko 兩年
上次post 果條路線真係死路黎
同埋附近新屋苑多支那蓄唔似沙田咁多照應
真係麻麻地

同埋入黑行都唔係幾好 聽老豆講兩公里左右
利申未行過

將軍澳中心 東港城

Tvb個位好隔涉

由寶琳行去將軍澳差唔多

要走幾個站都走到 相距唔遠

除非佢封撚哂成條將軍澳線

"一個pop corn已大到無倫，出入口多。"

The routes can be confusing, and the residents are not deep yellow.

Works well if you have a lot of protesters knowing the routes well, and others spotting for the policemen.

重要上山，好難行

多商場都安全
除非封埋商場

依三邊其實唔係太近

其實我都想知條路點行

屌你成個將軍澳得兩條車路出入市區 一條7號幹線 一條行山路
點同沙田比

上水都話有可能走落粉嶺
或者行9號幹線直踩元朗
將軍澳開波真係困獸鬥嚟
兩邊增援同走都難

TVB至少要四至5公里

支那+港豬
平行時空
2014 Dec I visited my family. Not a single sign supporting the umbrella movement.

有商場都唔建議留 一斷陸路鐵路真係玩撚完 山竹有板你睇

和理非既有咩所謂

工業村冇得打，好多巴打都講過得一條環保大路好易封死冇得走。
仲有一樣野大家未必知，黑警係佔中後經常係工業村hsbc 出面練反暴反恐。

要打出番去將軍澳市中心打

利申：工業村番工

喺將軍澳單車館
按住條路線直行
可以去到popcorn, popwalk, popcorn2(將軍澳中心)同將軍澳廣場
四個商場係連住嘅
Popcorn有個star cinema
唔知果日會唔會有午夜場

最近其實係按住路線翻轉頭
可以去坑口嘅東港城、海悅豪園、厚德商場、南豐廣場同蔚藍灣畔(連理街)
以上全部商場都係連住嘅

我覺得去坑口會好啲
因為多商埸自然多出口
我唔信啲警犬可以封哂咁多個商場所有出入口
而蔚藍灣畔下面
啫係坑口地鐵站隔離有個巴士總站
果度有小巴入西貢入科大

但講到要徒步行出將軍澳
我只係知可以喺寶琳行山
行寶琳北路出秀茂萍果邊
咁就唔洗經將軍澳隧道

拋磚引玉

傻啦 依家班狗見人就打 和唔和理非根本唔會理都照打
最重要既野將軍澳區本身交通唔算太好 康城更加係荒島 仲想入tvb?

如果水警包抄無得走

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

點都好唔好入tvb
一入左環保大道要行到康城先有便利店 同埋星期日入面鬼影都冇隻 班狗係入面開槍做乜都冇顧忌

21號先

將軍澳藍既係堆老人家炸
梁天琦最大票倉，藍?本土藍呀?

上次7月7日旺角夠係和理非
最後？

沙田連老人或中產都偏黃
已經好唔同

cancel啦 出西環咪算

如果單車館散 據呢幾次經驗D人要佔就多數係市中心一帶 如果要退唔好退調景嶺 去坑口安全D
至少仲有西貢可入

所以更加唔好入tvb
市區都話有屋村俾保鮮紙你用
入到去我想幫你做補及你都要等我半個鐘車程
仲未計班狗set查車

計少左啲野喎ching

調景嶺都有巴士入西貢既

其實將軍澳要走一定入商業搭鐵走最安全 車路太易set rb。山路千祈唔好 一來入夜行山冇山藝經驗危險 二出口都係清水灣道附近 狗好易守 除非你入西貢但好遠超級危險

認真，721都唔知咩事，仲728

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

1. Paths and sidewalks are heavily fenced, and the routes are very linear, very easily blocked. Same in the MTR stations -- Po Lam, TKO, Hang Hau all linear.
2. No easy exits nor hiding places in the few parks where you can cut through.
3. Don't get near the hills, hard to get in/out.
4. 和理非 OK.
It's a depressing repressive place. Little freedom to just walk around.

但陸路入緊係坑口近啲 調景嶺巴士咪又係經坑口

你可以繼續咁諗阻唔到
但真係唔希望你比狗打果刻先醒覺囉

建議大家走最好可以行返去坑口地鐵站走，將軍澳站比較遠，真係要去將軍澳站走，就...
向左行去將軍澳運動場個邊有個天橋去將軍澳廣場
將廣又換再駁去pop corn 就係
一直向前行到將中再向前就換調景嶺
最好最好就唔好搭巴士個啲，一block 環保大道就hihi

單車館去寶林坑口將軍澳三個地鐵站都得，無數隧道同小路左穿右插 公園又多 一變裝 警犬拉你唔到

一定好過上水沙田

一條將軍澳隧道set roadblock
封坑口-行去寶琳
封將軍澳-行去調景嶺

之後轉的士/巴士

如果狗無封mtr 就一定mtr
之後我覺得入西貢/翠林走好過隧道 因為隧道出口就有觀塘狗屋 狗絕對會放路障

單車公園有三面比高馬路圍住 只可以經隧道走..

2016年立法會新界東補選得票結果
1. 劉志成 2,271
2. 黃成智 17,295
3. 周浩鼎 150,329
4. 梁思豪 1,858
5. 方國珊 33,424
6. 梁天琦 66,524
7. 楊岳橋 160,880
TKO not even green.

經翠林上馬遊塘

如果的士走就話去旺角 上到觀塘繞道就唔會經狗屋

坑口有小巴入西貢101M

尚德 天琦票倉 仲未計 新民主同盟大本營
十八區遊行 一個沙田一個將軍澳 一定係主場

鐵

不過多謝Ching提醒

你認為佢地唔會前少少係分叉路之前放定？

科大hall 喺尚德，梁天琦票倉都喺尚德，decathlon 又喺尚德
人手物資都唔難，係撤離路線選擇太少
單車公園喺寶林同將軍澳中間，最近走入坑口既商場
遠d就行番將軍澳商場，都係地鐵上蓋，好多都係大直路黎

首先將軍澳係一個商場城市
小路冇乜
條條都係大路

叫手足放哂巴士小巴線出嚟分析先

其實應該去荃灣 又多天橋 又多路走。
不過咁多天橋千其唔好高空擲物😐

將軍澳多商場
入左商場班狗會比較剋制
始終好多居民

其實好難走 不過要開戰既話可以選擇將軍澳 商場夠多又連住一齊

但係去到寶達轉左除非行去藍田唔係轉入觀塘都好近狗屋
轉右直接經埋秀茂萍狗屋添

將軍澳人口密集個程度 係最有資格玩Be water

將軍澳最多就係商場
記住有咩事入商場就得
呢度既私樓仔拍卡俾你入埋屋苑平台又點話

仲有全部屋苑都守衛森嚴
唔同沙田舊式屋苑咁易上平台

留意：商場「保護」已隨時失效

Popcorn那種多路多天橋的才有用，將軍澳城市規劃太工整，要靠商場多出口多接駁天橋的特點

另外，建議真正be water，等佢地以為有得打，但大家化整為零高速散水更安全。

平時街上面無人咁濟，一上商場就知咩事

叫定多啲教會開放畀遊行人士休息，將軍澳好多教會

最多人既商場等

將軍澳咁多私人樓 商場有本事咪個個圍哂唔俾人出入

認真將軍澳唔會去，覺得勁伏

跟條遊行路線寶康路以南嘅巴士線應該冇咩影響

唔好急住，等不反對通知書出咗確實路線先
將軍澳真係過一個街口已經好大分別，要望住條線慢慢諗先得

申利：住咗將軍澳17年

工業區冇得走 一封環保大道已經死

單車館近將軍澳定坑口地鐵？
大家一定要搵定可以隨時入商場同地鐵嘅地方，一係Popcorn或東港城。
有事唔好向寶林散，嗰邊有狗屋

將軍澳隧道、寶琳路、坑口道出清水灣道
完咗

所以到時候真係要再睇定D 我最驚係馬游塘已經伏定兵

之後仲有入西貢科大方向 嗰個方向印象有清水灣道

將軍澳啲教會全部唔係借小學地方
就係借中學
唔似港島教會有自己地方
冇可能開放到
係坑口有個循道衛理堂有啲機

其實將軍澳未有大需要要光復任何野，路又危險
如果真係有死士死守真係一鑊熟
點解仲要去？ 我地將呢個心力全力遊擊式狙擊TVB仲好

係正中間位
但坑口有路可上西貢

狗屋岩岩好俾地鐵 同 二期Block左 除非佢連動員都穿過商場 唔係只可以行另一邊

唔好搞將軍澳啦 將軍澳仲難散過上水

都唔完全係，坑口、寶琳同將軍澳都有係自己地方嘅教會，不過要行多幾步
循道衛理喺將軍澳果邊，係小學

坑口一定最近，兩邊全部商場都連哂

【戰略】將軍澳係孤島黎，一封將隧同地鐵站就仆街

宣愛就幾好嘅，有傳道人行得超前
不過中學個校長老母

將軍澳條街點會冇人呀，除咗坑口圈中間之外周地都係人喎
尤其是富康、尚德一帶路面係由朝頭早7點旺到凌晨1點
同埋尚德296ACD行到嘅話係可以極速走佬

無咗將隧同地鐵，基本上可以俾狗圍堵

TVB 果日好似有活動係果邊, 去埋支持

舊生定校友

係 一封mtr好危

梁里係到好多年 我印象中禮義廉好似係上屆第一年入 輸係好撚正常

舊生啦成續差嘅垃圾

我整理一下將軍澳嘅巴士小巴路線
296A 尚德-觀塘
296D 尚德-九龍站
296C 尚德-深水埗
290 將軍澳廣場/尚德-荃灣 （經黃大仙
290A 將軍澳廣場/尚德-荃灣（經黃大仙
296M 尚德-康盛花園
796X 將軍澳工業邨-尖沙咀東
796M 西貢
796P 日出康城» 尖沙咀東
E22A 尚德-機場
110 去九龍灣
102 去九龍灣

796個啲都幾疏下，將隧一封就瀨哂野

經山定隧道 拜託師兄

行半個鐘完

將軍澳沿住單車徑行基本上寶琳坑口將軍澳站互通的

98A 坑口北-觀塘
98C 坑口北-旺角
98D 坑口北-尖東
98A同98C 經山路，會唔會好啲？但班次無咁密

孤島
一冇地鐵全部gg
將隧同山路road block全抄
多商場但封頭尾就玩撚猿
唔使諗咁多
和理非回合

最遲三十分鐘左右啦，最好都係地鐵啦btw

工業邨一封環保大道就玩完

想行返去康城站都唔得 所以咪入工業邨 唔通真係跳海咩

全部都係隧道，except 796m, 好少經山

796c清水灣半島-蘇屋（經旺角
694調景嶺-小西灣（經尚德 出隧道後上山藍田再出東隧 好疏車 約20分鐘一班
290x 日出康城-荃灣西（行山路 經尚德 但不經黃大仙

澳景路

驚佢封地鐵，封咗真係困獸鬥。將軍澳多私樓，保安嚴。

開戰十分好打
將坑調寶 四區大把路互通
但要走就有啲辛苦
得四條路可以出去
將隧 坑口上西貢行新清落彩紅 寶琳上康盛落苒塘
調景嶺行澳景出油塘
狗仔黎講封將隧就緊 另外兩條山路得幾架小巴同巴士 好易截 個人覺得澳景最好走 可以行唔使車
不過都有盲 就係一定會係觀塘轉車 俾人set road block就67
最後選擇就行東隧

所以行完好走

認真

296系列、796X都係經將軍澳隧道
796P淨係繁忙時間有唔洗諗

識行既行去厚德果邊都多車
98唔記得咩字母出觀塘係上山兜出去，但兜到傻
297出紅磡

仲要大部分係私人屋苑
一封商場又係玩撚猿

將中、東港城、天晉匯

最後最後嘅選擇係上魔鬼山

康城一定係only one way out

所以呢一戰真係要be water

同埋睇完今日東鐵大混亂之後，要諗埋地鐵有邊幾種行車模式

將軍澳一般行車模式：
寶琳-北角
康城-北角
康城-調景嶺
咁好啦，部車去到調景嶺站中層月台之後會點掉頭嘅呢？部車係會繼續向前駛入五桂山，然後入五桂山側線調轉車頭去返調景嶺底層月台上客。
而呢條五桂山側線同附近嘅路軌系統係通晒觀塘線同埋將軍澳線4條隧道，即係話，如果有需要嘅話，觀塘綫同將軍澳線係可以喺油塘站清客後，完全唔洗去五桂山以東嘅調景嶺站都可以調到頭
即係最worse嘅情況下將軍澳線同觀塘線係可以變成：
北角-油塘
何文田-油塘

寶琳-調景嶺就會變咗孤島

希望係我諗得太多啦，都係見到今晚有段時間東鐵變咗 紅磡-大圍/火炭-上水 先諗到

調景嶺多藍 連儂差唔多晚晚俾人搞
坑口就好啲

東港城

點解一定死都入工業邨， 幾時光復元朗我參加

去buddy 居企咩super

認真 唔好為左個電視廠而全滅

有事可以去入一入 UST
南門有巴士 去巴士去彩虹/ 鑽石山
北門 來往坑口

仲有將軍澳中心

呢個排十世都未有車

要離開將軍澳有
1) 地鐡
2) 將軍澳隨道
3) 寶林北路(山路)
4) 坑口行清水灣出彩虹
5) 調景嶺出油塘去藍田

2-5係要有車先出到

最近裝修完 冷氣好夠

啱
最後wiki :
關羽走麥城
連登仔走TVB.........

tko一定要變裝 行商場

以終點係單車館計，296A C D永遠係首選
尚德總站開車即刻直衝市區，而且296A已經係將軍澳南入面最密嘅線

新巴所有路線同小巴110都係有緣分先會見到，有緣見到先算
另外796M十年前已經執鳩咗，而家入西貢嗰條係792M嚟

其實我真係唔建議喺將軍澳搞勇武

7.28 一定係早啲去將軍澳近隊頭 行完搭鐵出堅城再行西環隊尾
真正東西夾擊

5要維景灣畔住客先用得呀而家

商場好撚多CCTV

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

其實無target.........

入去涼冷氣

係wo, 我打錯左，多謝提點

5 可以行山路走，但好易俾狗埋伏

所以樓上講四條路
主路係將軍澳隧道, 得兩條線又多車, hi 一 hi 成日都塞車㗎

換左衫先上黎得唔得呀
扮行街可以嗎？
坑口果幾個商場假期好多人行街
南豐 東港城 厚德 海悅豪園 連住的

跟翻地理位置同交通啦屌
支持
住九龍東，新界東咪去將軍澳
住九龍西，新界西，港島西咪去港島西
港島東可以揀兩邊去

將隧一炒車就塞到仆街咁 山路又係窄 兩邊一齊炒成個將軍澳可以收皮

本人強烈反對任何非法行為 請以和平理性方式表達訴求！

逃生最好只靠mtr ！
不過將軍澳綫太短，一定要小心北角同調景嶺轉車站，一定一定一定會有狗。

其他出路
1. 將軍澳隊道 出口有觀塘狗屋 NO
2. 寶琳路 出口近秀茂坪狗屋 NO
3. 坑口入西貢 你去到西貢市無用 NO
4. 澳景路 你住維景先行得 NO

總之一定要痴住商場同mtr先最安全，建議去坑口東港城>將軍澳Popcorn
坑口比較多天橋同痴住公屋。Popcorn附近得私樓。尚德太遠。

另外建議UST，HKDI 開放shelter，雖然都唔係好就腳

將軍澳有海量後生仔同個個都夠深黃，728見，最好跟將軍澳人行 ！

本人強烈反對任何非法行為 請以和平理性方式表達訴求！

PS 唔好行去坑口村
PPS 有咩事唔好去將軍澳醫院

真係真係要去調景嶺嘅話，都可以經海旁行過去
向將軍澳運動場方向一直行有條行人隧道去海旁

呢區唔建議久留
Road block.輕易截曬所有車輛
行山路？未行慣 好易出事

屌 sor

只係想提醒大家唔好係將軍澳玩到咁夜 無咩車番屋企 要出番市區轉車都難 搭的士又行來行去得依幾條路

寶林居民25年

不過寶林係有一大間警署 我又唔擔心治安

唔使諗
太細
同似係交流生 NDS 住

求大家遊行後直搗西環

將軍澳宜攻不宜守

寶琳有山路去井欄樹 井欄樹有車出九龍

將軍澳要走好麻煩。。

都話唔好上山

將軍澳警犬廢到仆街
前幾年彩明同明德晚晚將軍澳黑夜都冇人理

ok

調景嶺雖然係觀塘線總站，但無咗將隧係出唔到市區，要行過座山先出到藍田/油塘

係康城再入起碼行半小時，

工業邨最盡頭

PG學生住，都有local
但好難行入去，保安超嚴，要有宿生接

鴨仔山行去銀線灣游水咪算鳩數，走到井欄樹村好辛苦嫁

運動場個邊有兩條天橋
近運動場個條去將廣
近單車館條去富康尚德
到將廣可以室內去到popcorn同將中
popcorn venchi同superdry各有一條橋去天晉匯

將軍澳孤島黎
記唔記得上次三線齊冧，咁岩將隧又撞車，將軍澳人完全被困，出唔到市區

入康城死路一條

入到去口渴買枝水 急尿想搵廁所都冇
唔好再諗入去啦

建議搵定個信得個既將軍澳人一齊去，有咩事都可以上佢屋企避

班狗不嬲係平時蛇 打示威者就爆 而且果日實有其他狗入tko

我知 不過都mention下寶林有警署 大家睇路

係將軍澳真係唔好玩到咁夜

同埋一定一定要入室內

如果佔路＝封死自己後路，將軍澳真係太少路走到

痴返封東港城好啲，坑口去寶林近過坑口去將軍澳呀

個次真係cls真孤島

係呀
地鐵同將軍澳隧道收皮
就除咗西貢乜地方都去唔到

工業邨好危險 有入無出

將軍澳好就係幾個地鐵站都近
啲狗唔會用咁多警力去守幾個站
應該

真 將軍澳商場城市黎 地面戰冇著數

所以如果佔咗路＝封自己後路
be water 入夜請入商場

根本就係送頭

嗰日完全感受到蜀道之難 難於上青天 嗰種感受

將軍澳啲商場好早收，大家真係要小心，和理非非先得

除非多人逼到去tkl

調景嶺 = 死路，除非你夠膽行去墳場

將軍澳 至 坑口 = 大型捉迷藏範圍

坑口 至 寶琳 = 逃生唯一路線山路走 (西貢/彩虹/秀茂坪)

popcorn果邊大約10點已經熄冷氣 u記好似都係1030左右就收鋪

popcorn芽莊隔離有整天橋去尚德
但我未行過 唔知行得未

條橋未拉電，最快都要9月先開

但商場平時12點都唔會山
可以出入
最多熄電梯

係 根本係一堆堡壘

真 坑口10點半已經全收 商場開始熄燈

重兵屯MTR

調景嶺上墳場岩岩google過好似開到5點半

平時12點多唔多人出入？突然多咗都好易俾狗捉

我未行過
除咗買六合彩都唔去尚德啦

撤係得返地鐵最穩陣
呢區死守完全係送頭
盡量經商場前往地鐵
寶琳坑口將軍澳調景嶺各商場都可以直往地鐵站
呢邊既商場比較早收的 要注意

同埋將軍澳市入面冇乜邊條路好佔
好多都係小馬路 連人都企唔到幾多

呢樣冇留意
但將軍站好多人住
而且好多天橋都通
平時行室內都基本上0狗
但個日好難講

不可留守將軍澳！！！

直去西環最正路！！！

要過尚德都係過到嘅，但會行左落地面，之後要再上天橋去尚德

得海濱啲單車路

而家可以去迪卡農買backpack

唔入得將軍澳啫， 停係門口係無問題

墳場唔洗諗 夜晚唔開

有趣嘅係，PopCorn成個G 同2樓都係24小時公眾通道嚟
而將軍澳廣場2樓貢茶到將軍澳運動場天橋之間又係24
將軍澳中心又係，地下玉子造屋到上層匯豐都係24
所以嗰排商場係24小時都走得入去

調景嶺長期0狗但個日應該會重駐

唔好由gateway行翻寶琳
1. 條路線近景林->近警署
2. 唔熟路嘅或者會直頭行咗去警署

搵日望下先

墳場調景嶺入口夏令時間收6點
但有替代路線，我上面講過點行，但夜晚必需帶電筒

實成個區都勁多

結論 :

1. 將軍澳地理位置最啱黑警玩禁室培育

2. TVB本陣曬冷，新聞部全出抹黑遊行人士

3. 西環中聯辦遊行 > 留守將軍澳

唯一好守係新都城二期附近啲路 但有狗屋

大大間差館係寶琳

山頂將軍澳人
單車館個位其實係T字正中間 所以班狗要大包圍好易 絕對唔建議守

所以宜遊行，忌勇武！

sor for 離題
點解個名咁支那嘅

真正和理非回合行完散

或行完去第二區

不能留守！！！

請大家去西環圍搗中聯辦

彩明商場mtr成日見到有狗.....

有咩事，入去蘋果日報算唔算係一個好方法？

行過一次唔敢行

平時行馬路個邊又唔多覺

坑口到寶琳行外線，姐係寶琳油站，怡心園，到尾就係上山路。

如果行景林，官中會死人因為右邊就係警局而且已經升左為獨立警區。佢地成日聯同KT ptu 一齊行動

澳景路山路（住客先出入到）同去墳場條路（好似去到夜晚唔知幾點閂）都出到油塘，不過要行
利申發夢住附近

行到入工業邨起碼過半小時

而且唯一通路一定有黑警守塔

遊行後請到西環玩中聯辦

過左721先算啦

就算入到去都出唔返黎

1200天橋會過唔到，住客多數會行地面，地鐵上面的出口會開放到尾班車

油塘一定有黑警守塔

遊行後請到西環玩中聯辦

幾多架巴士都冇用 block左你條隧道即刻收皮

將軍澳玩捉依因係一流既

入都入唔撚到了，話要起嗰個撚屌平時單車都屌鬼，依加仲邊會放人入

調景嶺同將軍澳站附近唔建議，全部大路
坑口同寶琳可以考慮，比較多小路亦近山，不過要小心新都城差館

但我平時行到去將X
唔自爆

將軍澳宜攻不宜守，

請大家遊行後往西環玩中聯辦

建議取消。如果入去tvb極危險

都話行到囉
前年改晒做24
我尋日先行完嚟

同埋油塘入墳場條路隔離就係警察宿舍，極危險
出澳景路的話向右行可以到藍田向左就油塘
係私家路難搞啲
不過我發夢嗰陣過到

懷念小巴108M

沙田都冇 但將軍澳地勢仲惡劣過上水沙田多多聲

認真行完好走 唔好諗住走落工業區對TVB示威 死硬

攪好依加，到時先懷念

其實唔使次次都衝 搵一個星期兄弟抖下都好

雖然係私家路
但發夢見過有差佬用嚟出入將軍澳

將軍澳 封山路 封將隧 封狗鐵
基本上已圍困
如果狗入埋商場
最後退路應該真係要行調景嶺對面個山走

個日仲有西區 btw 集中返721先

如果比狗追可以向海旁緊急路線走通康城調景

721後世界變成點都未知(終極衝突)，但係

將軍澳宜攻不宜守！！！

將軍澳行動目前結論 :

1. 將軍澳地理位置最啱黑警玩禁室培育

2. TVB本陣曬冷，新聞部全出抹黑遊行人士

3. 西環中聯辦遊行 > 留守將軍澳

星期日封將隧

296D 296C都疏
296M冇撚用
去九龍灣嘅小巴都係疏

住咗坑口同將軍澳20年 有咩事 一定第一時間俾衫大家 可以俾埋地方大家匿
將軍澳巴絲要好似沙田咁叻

將中出口少

封埋地鐵就玩完
之前地鐵死將軍澳線 將軍澳=孤島
同上次打風上水差唔多

揀路線之餘 直接和理非
配票策略 勇武落西環
雙箭齊發

和理非叫下口號咪得順便撚下狗

將軍澳圍住popcorn安全啲 仲有小心尚德 黑社會地頭 調將坑寳好易唔知自己走去邊

好多黑

極少人 不過popcorn商場係長形 好難支援 將廣會正正方方啲

Popcorn對出有兩個大十字路

去popcorn定東港城好

條路好靜 同埋到時唔會無狗

290X 沙田坳道有站停喎 點會唔經黃大仙

單車館就兩邊差唔多距離 睇到時班狗邊個方向嚟

將軍澳手足 有2條路
1海濱跑去康城or調景嶺走
2 去尚德個面 霊實醫院條路去寶琳

兜到傻係98A

將軍澳居民表示
有信心好似沙田人咁
呢區多後生 選票都係天琦 岳橋

最大問題唔係區內流動
係點散水出區

我整理一下將軍澳嘅巴士小巴路線
296A 尚德-觀塘
296D 尚德-尖沙咀/九龍站
296C 尚德-旺角/深水埗
290 調景嶺/將軍澳廣場/尚德/坑口/寶琳/翠林/康盛花園-荃灣 （經黃大仙)
290A 調景嶺/將軍澳廣場/尚德/坑口/寶琳/翠林/康盛花園-荃灣（經黃大仙)
290X 調景嶺/日出康城/將軍澳廣場/尚德/寶琳/翠林/康盛花園-荃灣 (經黃大仙)
296M 尚德-康盛花園
796X 將軍澳工業邨/康城/調景嶺/康城/將軍澳廣場/尚德/-尖沙咀東/土瓜灣/九龍城/紅磡
792M 調景嶺/將軍澳廣場/尚德/坑口-西貢
796C 清水灣半島/調景嶺/將軍澳廣場/尚德-九龍城/旺角/深水埗
796P 調景嶺/日出康城/將軍澳廣場/尚德-尖沙咀東
798 調景嶺/將軍澳廣場/尚德/坑口/寶琳-沙田/火炭
E22A 康盛花園/翠林/寶琳/坑口/將軍澳廣場/尚德/調景嶺-機場
A29 寶琳/坑口-機場
A29P 調景嶺/將軍澳廣場/尚德/寶琳/翠林/康盛花園-機場
98A 坑口/寶琳/翠林/康盛花園-觀塘
98C 坑口/寶琳/翠林/康盛花園-旺角/深水埗/美孚
98D 坑口/寶琳-尖東
297 坑口/寶琳-九龍灣商貿區/土瓜灣/紅磡
91M 寶琳/坑口-科大/井欄樹/彩雲/彩虹/鑽石山
93A 寶琳/翠林/康盛花園-秀茂坪/觀塘碼頭
93K 寶琳/翠林/康盛花園-觀塘/九龍灣/九龍城/土瓜灣/油麻地/旺角東站
690 康盛花園/翠林/寶琳-北角/銅鑼灣北/灣仔北/金鐘/中環

小巴110 調景嶺/將軍澳廣場/尚德-九龍灣商貿區/九龍城
小巴102 坑口-九龍灣/新蒲崗
小巴105 康盛花園/翠林/寶琳-九龍城/土瓜灣
小巴10M 寶琳慧安園-觀塘
小巴111 寶琳/翠林/康盛花園-九龍灣商貿區/新蒲崗
小巴101M 坑口-西貢
小巴12 寶琳/翠林/康盛花園-秀茂坪/順利/西貢
小巴16 寶琳/坑口-清水灣/布袋澳
小巴103 清水灣/坑口-觀塘
小巴103M 將軍澳廣場/坑口-清水灣

仲有11小巴經清水灣道落彩虹
如果封路可以入科大避

尚德有裝備鋪 可以即買即用

過寶琳果陣盡可能唔好入咗景林邨 行錯路好可能出錯出口 出口正對住狗館

靈實後面有路通寶林北路 好似康盛個位
不過係小路而且無街燈

-基本上寶琳至調景嶺行路都行到 唔算遠
但冇乜闊嘅大馬路
-好多高樓、屏風樓、學校、大公園
-有好多商場有天橋連住 四通八達 但封橋就有危險
-如果想好似尋晚新城市咁開戰
得寶琳新都城同坑口東港城有大中庭
-工業中心入咗去係死路

另外將軍澳多廢佬同港豬 唔可以對街坊嘅支援抱有期望

調景嶺街市都有間五金舖，大家到時需要可即買

係工業邨 自膠

調景嶺HKDI 有幾個study room 開24 有咩可以入去避一避

唔好因為區內地理差而唔出！
區內嘅人一定要出！區外嘅人入嚟幫拖，但最好跟將軍澳人行！如果無將軍澳fd可以上屋企嘅就自己睇情況走，唔好留。

將軍澳海量本土深黃後生仔，721後嘅728見

睇邊區 坑口算偏黃

尚德 廣明 深藍 多廢老 小心唔好入

手足如果到時要由地鐵個邊去尚德
大路應該都係狗
建議入富康花園
可以繞過去 或者街市上面有天橋行去 再或者沿去廣明後面
仲可以選擇穿街市走去坑口 海邊過康城調景嶺
過到坑口都多的士 什至小巴入西貢 科大再轉車啦

利申 富康人 早幾年d童黨都係咁玩

坑口寶林呢啲耐少少嘅都偏黃
但係將南因為好多新公屋所以可能多新移民廢老

係 仲有好多黑社會小販
但popcorn 將廣 將中 呢面到澳南都偏黃

唔使證咩？

澳南ok架 係個個新公屋 好多廢老同大陸人住

相信應該當日會有好多DI既同學仔係附近 只要一個人有IVE證就得 有咩野就話幫朋友做模型 做project就得 實Q唔理

真係 到時要去邊 穿富康出應該好過行大路俾人包

N796通宵巴 到tst

Btw 入將得隧道同山路
有可能警狗隧道查車
搭山路車會好d

純建議

將南OK咩 成日喺將廣/Popcorn 見到好多講蝗語嘅細路 似喺度住

應該要有系統禁分兩邊走 一邊坑口 一邊廣明富康

富康可以入將南慢慢走 好多路都可以穿黎穿去 走到去調景嶺

坑口就可以一邊向寶林走 一邊向田下灣個邊走 又係超多小路 走黎走去 可以散得好快

，希望到時狗唔會衝DI，雖然我覺得有可能，係DI追逐都幾危險，無證好多地方都死路。

寶琳 坑口 將軍澳 黎計一定係將軍澳最多蝗新公屋同啲新豪宅好多 仲要有酒店

坑口主要商場
東港城—厚德(tko gateway)—連理街—-南豐—-海悅豪園
交通
小巴
101m 西貢
102新蒲崗
11彩虹（唔經將軍澳隧道）
11m (ust)
巴士
98a 牛頭角（經秀茂坪）
98c 美孚 （經秀茂坪 mk)
98d 尖東 經將隧
297 紅磡 經將隧
91m 鑽石山 唔經將隧

仲有啲屋苑守衛算森嚴 冇咁易入到去避

之前係將軍澳踩單車聽人講過話將軍澳係一環扣一環
唔知係咪咁因爲好耐冇踩將軍澳
有錯既麻煩提一提我
不過希望幫到手

係 商場通大路通
關鍵在好多高尚住宅無得入去避
要諗定d公居屋做穿插

之前番過坑囗u記 東港城到1130就封電梯淨係得一部𨋢上落

將軍澳就好難玩，私人屋苑多，規劃齊整簡潔
建議唔好玩，好容易被圍一網打盡

最好到時down定各商場嘅floor plan

冇計 啲狗封住幾個迴旋處之後推已經收得皮
到時又封埋地鐵站

將軍澳啲商場唔似新城市咁 最多都係得兩三層

多少少資訊

尚德健明 平時差佬都唔係好敢黎
呢2個公屋區都有黑幫睇
健明更加係蝻亞重鎮

加上 佢唔似沙田個個商場獨立有門
將軍澳係連起哂無閘

尚德廣場3樓有decathlon
朝早可以去shopping下先

發夢見到尚德有賭檔 啲廢老成日喺度聚賭

將軍澳真係冇得玩，
封地鐵同幾個主要出入口，
就已經咩都唔洗玩，
亦都有咩地方俾人避難

差佬唔敢拉
有d廢老有背景架
夜晚就換班小販同童黨睇場

路線一定要四通八達，唔俾班狗圍，公屋邨內易走d

坑口站，將軍澳站多商場

我住健明，條邨d人平時都幾好，
完全唔覺得有咁恐怖
差佬經常來巡就真，
同埋條邨好多毒販
至於南亞人多少少姐，
冇你諗到咁嚴重

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

調景嶺總有路可以去油塘

仲可以行去鄉議會嗰到有條路上 清水灣間fusion 匿埋 前提鄉議會嗰到冇狗

如果主打將軍澳
公居屋可以咁用
怡明走澳南海濱用 到澳南再走調景嶺
富康可走尚德or坑口單車館
尚德後面再諗往寶琳行定上巴士

一來啦，
二來佢都好俾心機係個區，
事事都幫街坊，
果d民建聯肥仔，
收皮啦

條女住健明
可能平時見蝻多少少敏感左

冇錯，有山路走去藍田

引班狗上埋魔鬼山打城堡戰
講笑

記得book mark定d區兩可以快速移位既巴士小巴
108A 坑口《—》調景嶺
296m 康盛《—》坑口
依兩條路線基本上橫跨坑口將軍澳寶林 可以彈出彈入 有咩亊係個區入面走黎走去唔係問題

根據屯門上水沙田呢3次經驗 唔係你想和理非就和理非到
班黑警有呢d筍位
一定搵人搞事 專登比人圍然後人鏈保護搞事條友
一想攔住佢地就狂推狂撞 話有人襲警捉前線 然後舉旗出棍出椒

將軍澳仲要交通唔方便 寶琳康城呢d尾站唔似沙田係正中間 真係話封站就封

明白既

如果計出去 296a 5分鐘1架到觀塘

總之遊完，
限定時間內就好離開，
呢區個地型真係18區最差，
守又冇得守，攻就更加冇可能

仲有102小巴

將軍澳只係交通唔方便 如果識有好多位可以走 而且守都好好守 但主力既一定要係坑口 唔可以係將軍澳個邊

我有證

7月28係大暑後幾日 大家撚吓狗算
你哋都知full gear 好熱架啦 著住咁多衫想打人但又無人衝
射唔出 你話佢哋會幾嬲呢

將軍澳好細 調景嶺行去寶林 行路快既30分鐘 慢既45分鐘
睇完路線圖 終點係將軍澳單車館
遊行範圍屬坑口-寶林之間
再入d就到尚德 曾經係梁天崎票源之一
因為咁樣好多人以為尚德係偏黃 但其實係偏藍(一陣補充) 千祈唔冇入尚德

區內商場係連埋一齊 基本上 , 只要隨便去1個商場 你就可以去到MTR (除左尚德商場)

補充資料: 公民黨的楊岳橋與本民前的梁天琦比併，一直是公眾焦點。現已知各票站的點票結果中，楊岳橋的得票數字均比梁天琦高，然而根據青年新政監票員的消息，在將軍澳尚德邨尚德社區中心票站，卻出現梁天琦得票數字（1325）比楊岳橋（1162）高的情況，是為所有票站中，唯一出現此情況的票站。不過該點票中心的首位為周浩鼎（1652票）。

將軍澳個邊如果啲狗向調景嶺推 除左行山同mtr 走唔到

有次夜晚去尚德食宵夜
又食環又狗又黑社會又商場管理層
班街坊好似好平常咁 俾人掃都當食花生睇戲

TKO真係好難玩
出路得隧道/寶琳道/坑口道
前兩者出口仲要勁近
警犬可以集中警力守哂兩邊

坑口道出市區又係得一條路
又係輕鬆camp

結論:黨鐵一封站就係咁先

極端啲既 靈實後面有路行上山去藍田同油塘

呢個真 有時12點後係個到坐係到同fd吹水
保安行過都唔會趕人走

商場:
1. 寶琳新都城3期相通, 有天橋去茵怡花園(得一個閘出返寶康路, M記隔離有個公園) , 寶琳村( 極多路走) , 同欣明苑(狗屋隔離)
2. 坑口所有商場相通,南豐隔離穿過單車公園有天橋去尚德
3. TKO POPCORN 打通將中將廣, 可以行公園去另一條尚德天橋(全程無馬路), 將中隔離有行人隧道去調景嶺
4.調景嶺個人認為唔好入, 個設計好易困晒係入面走唔到
5. 康城, 只係個放大版既調景嶺,死路勿去

各地區路徑(行人):
要注意各區之間既馬路都係6線既大馬路, 係無紅綠燈的
寶琳<>坑口,
1.行寶琳B3出口有個公園(有樓梯通景林同泳池), 之後有隧道穿常寧道遊樂場去坑口
2. 行落寶康單車徑去單車公園

寶琳<>TKO
1. 行落寶康單車徑去尚德(PS. 沿路得超高欄杆同大馬路)

坑口<>TKO
1. 3條路, 分別係單車公園前中後

Exit (馬路):
1. 寶琳寶翠隔離斜路上翠林, 可通秀茂坪
2. 坑口有2條通西貢方向, 要上斜, 近醫院果條看似長啲不過應該安全啲同好行啲, 迴旋敲處右面去清水灣,左面去西貢(科大), 中面落銀綫灣(行到的)
3. 調景嶺果條係私家路, 唔好預有得走

Exit (山路):
1. TKO->康城之後無路走唔洗諗, 山路亦係最難行(3尖之一)
2. 寶琳將軍澳村小夏威夷徑可以去井欄樹(沿清水灣道可以到彩雲), 石屎路黎(<2小時)
3. 寶琳魷魚灣村(近狗屋注意)有路同坑口坑口村有路上鴨仔山,有路牌教你去清水灣道(可以去科大), 石屎路黎 (~1小時) (PS同小夏威夷徑相通,唔好行錯)
4. 靈實未行過, 搵人補充

利申:住過將軍澳, 康城同寶琳

個陣梁天琦啱啱開始上位都有6萬幾人投，講緊個陣好多人屌鳩佢好暴力
而且楊onq都有成十六萬，你老母你同我講not even green，師兄係咪色盲?

我無嘢講

調景嶺經五桂山行出藍田或油塘，只需十五分鐘

銀線灣 唔建議去 一黎死路 二黎冇車 好難走
反而清水灣可以上91（彩虹）扮啱啱行完山或者效遊

91 尾班車 1130二灘開

行到入去都係困獸鬥 到時個邊工廠區冇哂居民一定放煙

靈實可以經茅湖仔村去寶琳路出秀茂坪

係咪登記咗嘅八達通？如果你所講嘅證係會所證應該過唔到

Btw維景山路除咗頭一兩百米有少少斜辛苦啲外，之後都算平

不嬲都係主要針對五大訴求 地點唔同意志一樣
順便呼籲tko街坊一齊加油 叫醒下各區港豬

封地鐵、巴士唔停站
基本上係死路

不如兩手準備，有事搞另一啲位
要圍魏救趙

假如極端情況下真係只可以行山路既:
靈實醫院同pccw機房對面都有條山路上茅糊仔村/康盛花園(唔係日出康城)果邊

怡心園後面最尾近小學亦有條山路上去康盛花園同翠林之間, 不過全程行樓梯, 而且都幾斜

上到去落少少翠林村後面有條小路翠林路, 不過要小心無行人路只有單程上山馬路, 沿路上去會出到馬游塘村果邊, 或者上到一半有分叉路去衛奕信徑出去井欄樹果邊

假如馬游塘出面馬路roadblock, 馬游塘村入面亦好似有條小路通去寶達村果邊, 詳細位置唔清楚

最後, 夜晚行山要小心, 唔熟唔好獨自上

調景嶺個邊都可以行墳場出油塘

仲有維景灣後面私家路澳景路, 不過兩個都要睇彩數, 墳場路夜晚6點收, 私家路要睇入面會唔會有住戶開俾你

將軍澳行去tvb = 自殺
而家去單車公園都叫好少少
起碼後有坑口 前有將軍澳

另外將軍澳出9成地方都係用將隧
如果山路走既主要係返坑口搭巴士
最簡化版應該係
29字頭行隧道
E.g. 296ACD 297
98字頭上山(寶林北路-秀茂坪)
E.g. 98ACD

2271 + 17295 + 150329 + 1858 + 33424 = 205177
66524 + 160880 = 227404
227404 / (227404+205177) = 0.52569
OK, technically green, but less than the average 60% opposition.
Metro City, Pop Corn, and shopping mall area skew richer middle class, or rich new Chinese immigrants. Seems very light blue. They don't seem to be the type who open the building doors and let protesters in.

Of course, if you can locate the data, chart the votes for 梁天琦 and pick the routes with open doors!
e.g., 基爾禾 said 尚德 天琦票倉.
Then, stay close to Tong Ming St, Po Hong Rd, Tong Yin St etc.

Plan also if they stop the MTR.

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

Tvb 唔係喺清水灣咩？

真 游擊戰

搬左九世啦喎

728 我唔建議去，個度真係死路一條，俾人熔鳩左都冇人知
尋晚沙田叫四通八達都散到咁混亂，去cctvb真係上警車先走到
一係和理優行cctvb，去番市中心shk個場先野餐

一冇地鐵即走唔到

直指TVB 新聞部

伏都要去㗎啦
成班手足去咗 多一個就係多一個
少一個唔去同推佢地去死冇分別

【將軍澳街坊勸諭】將軍澳民風強悍，奉勸啲共犬奴才唔好喺度玩嘢，否則入得嚟小心出唔返去！

佢跟得好足，啲師奶好中意佢肥仔淨係臨選前先出嚟，鬼有人識佢咩

放棄，除非真勇武攻入cctvb，如果唔係走唔到又守唔到，入咗去，你唔食d職員都要食

健明友表示,健明係好黃,但未必黎到wo兄弟

上到嚟會俾狗圍，除非上山頭行

好坦白講 係有難度呢個地型
要真係走得甩如果
近寶林既話
就上翠林有小路 再經sau mau ping走
近坑口既話
就去附近教會或者去坑口村入西貢

利申 住左廿鳩幾年 我最多開放我屋企俾大家

大家來了我帶路 走黎寶琳帶啲朋友仔入屋苑

我無野講

仲有清水灣道
但係警察要封埋都唔難

係 得返山上面條車路
得兩個選擇 搏走到同匿埋

係 小弟住將軍澳嘅
將軍澳如果冇地鐵 可能行去坑口 寶琳 調景嶺嘅地鐵站
但搭巴士果啲就得兩條大路
但將軍澳區係極多商場 5個商場連成一線 要走都可以避一避

其實條路線好短

將軍澳無得守

而家遊行日子唔好入新地商場，將軍澳好多.......

單車公園終點嘅話
散去富康 將廣 海濱 坑口 尚德都得
但路勁少勁窄 狗閘左行人路就幾乎無得走

如果可以守住運動場條天橋 等人可以散去富康/尚德就易走好多

過完721 先再考慮

彩明人留名，將軍澳真係好難攪，如果差佬廣場將中兩邊入會夾死POPCORN，POPCORN易攻難守如果將軍澳隧道ROADBLOCK+西貢迴旋ROADBLOCK+封紫色同綠色就可能要坑口個邊上釣魚翁行山去科大或者上山避狗，但一定要變身同扔垃圾

不如專注左喺721先
721如果有咩事728就會無人
大家721一定要去發夢

當日會帶深藍家人去將軍澳食飯，希望佢可以體驗俾警犬暴力追打喝罵

有咩事可以行入調景嶺轉綠色線

屌... 講咗好撚多次

票數係周浩鼎最多，天琦第二，楊岳橋第三。嗰陣吹捧尚德，係因為尚德係唯一一個票站天琦票多過楊岳橋。

墳場六點就收皮啦
維景灣畔條私家路黎 一定要有住戶幫手先用到
唔好再講呢兩條路

最怕係鎖調景嶺.....

估計有乜事會封隧道
得返MTR 行山路 入西貢 坐船

9成會，調景嶺係綠色終點站，封死後路

將軍澳得4大車路，好易封
1. 將軍澳隧道 (主動脈)
2. 寶林北路
3. 澳景路 (私家路)
4. 清水灣道

兩線鐵路(觀塘線、將軍澳線)

冇水路

山路一係魔鬼山出油塘藍田、一係井欄樹出彩虹西貢、一係魷魚灣村去科大，後兩條路都係到清水灣道

望咗陣地圖
基本上可以肯定封 mtr 將隧 寶林北/寶康(i.e. 出秀茂坪山路) 同埋要求維景唔放人入
有病啲就封埋清水灣嘅迴旋處同埋環保
咁理論上就剩低三組山路
1. 上科大嘅n條山路(可能可以上清水灣道 or 兜入翠林出秀茂坪)
2. 山路上銀線灣/俞屋村
3. 經靈實行寶林南出藍田
1如果冇得上清水灣道同出秀茂坪就要去到西貢
2就淨係用嚟入郊野公園避一晚
如果冇乜事嘅話建議遊行完集體行山出藍田(當然係當班犬封曬將隧 寶林北同埋維景先需要咁行)

呢兩條垃圾線
等得車嚟都行到過去

如果單車公園係終點，步行去各地鐵站嘅時間如下：
坑口站：5分鍾
將軍澳站：10分鐘
寶琳站：15-20分鐘
調景嶺站：20-25分鐘

如果要用腳行出九龍，以我所知有以下路線：
首先係沿公路行，車都行得
1. 由寶琳，或在將軍澳經靈實醫院，上康盛再行去秀茂坪（建議）

2. 在喺坑口過厚德邨，即將軍澳醫院附近行上清水灣道，此路可通科大

然後係山路，基本上就靠一條衛奕迅徑
3. 往調景嶺方向行可落澳景路去油塘；或直接行去藍田（建議）

4. 往寶琳方往行經靈實醫院接路線一

5. 喺寶琳上小夏威夷徑，最後接回清水灣道近彩虹方向

大家要有個方向冇乜真係唔好過寶琳 嗰邊係班狗大本營嚟 要玩就係坑口/將軍澳呢邊
嗰日盡量帶多幾件衫支援大家

唔好戇鳩 行都唔應該行
家陣班犬一完不反對通知書就做你
根本遊行都未遊完就做你世界
唔好再諗住入康城
到時死路一條 一入去全部人都會被捕

另外一點就係，坐地鐵出必經調景嶺站，而平日有時地鐵開去北角方向，都會有啲車開到調景嶺就停

若然警察要封地鐵，只要封調景嶺站就全世界唔洗走。佢唔擔心影響到其他人，因為仲有油塘站作藍綠線嘅中轉

plan 就照plan 將軍澳人真心建議將軍澳好難玩

將軍澳係孤島

將軍澳好撚多廢老藍絲

將南堆私樓應該好多黃

普通話人就票都無

匯知/聖安德肋小學後面條山路好似可以落返維景灣私家路

我係將軍澳讀書 係將軍澳長大
真係唔建議去將軍澳 冇狗鐵真係會收皮

我行過幾次
唔太建議行，係要行上山，同埋行人路唔多，仲要夜晚極黑

有兩條，一條係直落經健明去彩邊大十字路口
另一條係經善明再落番去調景嶺站

總之 只要唔入康城
要係將軍澳區走黎走去
其實唔係難事黎

唔會，係調景嶺/靈實行上衛奕信徑。行一陣就落到藍田

要行私家路一定要有證（應該係）

《香港01》就事件向地政總署查詢，發言人指，維景灣畔非專用通道（即澳景路）的詳細規定，可參閱將軍澳市地段第55號維景灣畔地契的有關條款。概括而言，地契條款規定承批人須在該區鋪設一條汽車路及一條行人路，供車輛（屬於居民或其訪客的車輛）及行人進出有關地段，而以下人士可使用澳景路： (i)承批人及其僱員、訪客、工人及其他獲授權人士；(ii) 獲政府批准使用該區（即澳景路）的附近任何其他地段的業權人；(iii)地政總署署長、其屬下人員、承建商及任何其他獲授權人、上述人士的工人（包括有或無工具、設備、工業裝置、機械或汽車）。

01 source勿屌

車路得將軍澳隧道 寶林北路同清水灣道可以離開將軍澳

將軍澳海濱可能可以租船家出海既

山路有好多，鴨仔山出科大，魔鬼山出油糖，釣魚翁去布袋澳，茅湖山上馬油糖，小夏威夷上到飛鵝山都得，不過都唔建議入夜唔識路冇裝備行山啦，仲容易出事

不如將軍澳和理非算啦

轉移戰場去港島西
退路多咁多
重可以順手去支聯辦

自從有單車撚霸路玩 9 住客，又有啲自己炒車死撚咗之後，條路越來越唔開放畀非住戶行。

經靈實上唔難行，一個鐘內到藍田

講緊呢種退路已經係夜晚 呢到有幾多人有行夜山經驗

和理非都要諗定點走
將軍澳其實最安全就係屋苑商場多
屋苑有巴絲開路比人入就實有得走

咪撚入工業村，死撚緊

咁都係
不過條路咁近城市，攞住部手機當電筒no problem
前題要多人行同埋所以交通工具都唔用得

我贊成，TKO 頂多係hit and run

單車館公園完有好多位走 圍住全部都係單車徑 沿住行去到將軍澳各區
真係搵唔到路的話 去靈實後面有條半山路半馬路 (好行) 既路直上維景灣條私家路出油塘 唔需要PASS的

將軍澳有2間酒店, 班狗應該唔會狼到搞遊客

唔好入工業村 死路一條
寶林有新都城一二三期，全部有天橋連起
坑口有東港城 厚德連起
將軍澳有將軍澳廣場 popcorn 將軍澳中心連起
仲可以行到去di同調景嶺

尋日訓左？ 沙田咁多遊客都搞到咁 區區一個將軍澳
仲要一出手就封城咁濟

坑口商場陣係多出口散嘅 除非佢封曬 居民真係好be 到water
東港城連理街厚德明德海悅南豐新寶城

邊個搞 想自殺

721都未傾

不過小心比班狗問酒店攞資料

［純紓發］我們缺乏了什麼？

其實嗰日警察應該重兵喺港島

唔係，地鐵站成日有便衣

721 開佢波啦 仲728

個肥仔係咪黃恩琪

唔係，民建聯個年

跑番tko/坑口入商場就達陣, d狗如果敢入商場就好似714沙田一役咁打klmch

我唔記得係邊一個

單車館公園兩邊都唔近

入到富康其實都有橋過尚德
將廣行遠小小姐

新人來，見過佢做show推輪椅

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

靈實醫院有路上茅湖仔

健明人+1 呢工啲蝻冇乜野，係係到踢波姐。之前佢地玩木球比人投訴完都冇玩。
最撚煩係班蝗仔，成日踩單車，幾乎車工啲幼稚園小朋友

真係唔算近 不過跑到去將廣就應該攪你唔到 將廣>popcorn>將中 好多出口 雖然係新鴻基 但衰過沙田呢次 應該唔會同市民對立(希望啦)

酒店上邊有間bar
好似收1點

去坑口得穿兩條行人隧道
去將軍澳個邊反而成條寶康路

住戶八達通啊，不過真係唔建議行個到。

好多小路

民陣有路線圖未？

一定唔可以入tvb！
入左隨時出唔返！

和理非遊行，但都要做準備
睇過713上水，714沙田就知狗無性！

理想當然係將軍澳行完直接去堅尼地城
反正地鐵都係半個鐘就到！

呢d時勢行山路比人溶咗都無人知

將軍澳係全港平均年齡最低嘅地區之一

我重複

唔好入康城，無得走。

唔好入東港城，坑口一樣係冇得走。你睇地圖係唔會明。坑口好細，一個正方形，但係只得兩三個極窄嘅出入口架咋。

咪係。
叫人集中去坑口真係等於叫人去死。痴9線！

要記住
將軍澳喺地圖上冇咁綠嘅原因，係因為有件方國珊去鎅兩邊嘅票
唔好計方國珊落去將軍澳綠嘅程度唔會差過沙田

泳池同體育館

有無可能？

打完巷戰打叢林戰... 誇張過做戲

個邊係起點 唔係終點

將軍澳好多體育館，是但入一個？
寶林2個，坑口1個，將軍澳1個

寶林同調景嶺有圖書館

將軍澳地形複雜
唔走大路同商場
先唔講山路
就要巧妙咁用各公居屋既穿插位
建議將軍澳個日唔衝既
都落定樓指示下義士可走路線
有無幫手

調景嶺都有一個體育館 圖書館隔離

富康都有

商場戰啦屌

其實你有行過就知將軍澳啲商場lobby好細
仲要有啲長期有booth係到
唔知係好定唔好

唔好入工業邨！無得守無得走！在市中心希望多啲市民參與

行完去西環啦
有退路嗰啲都俾你地講哂出黎，啲狗都睇到啦

但係留意返
將軍澳中心、Popcorn都係新地去睇場
即係話班導盲犬有機會入去咬人

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

強烈要求個主題係反紅媒

5大訴求都可叫

但反紅媒尤其TVB好多人期待有主題遊行！

上到去點走？
俾狗一圍就死得
一陣屈埋你想爆格就仆街

係 識路嘅 公屋居屋有排你玩
但小心有cctv

再講多次 唔好入tvb

將軍澳係難攪，好易俾人封，就算行完想散，分分鐘俾狗圍堵咁就大獲LA！

咁到時要靠和理非住戶趕狗 好似沙田

將軍澳好多蝗蟲

將軍澳遊行最update路線

無人報警，黑警可以入私人地方？

條線咁行收咗坑口圈皮
暫時估計所有坑口做總站嘅巴士會縮晒去寶琳做總站、798 290都會改行寶康路唔入坑口寶琳核心地帶
咁嘅話連散水都有問題，只可以靠地鐵同尚德296系列

認真講，跑山既站佢地full gear實跑輸，將軍澳既山路通到去其他區
另外商場陣都係優勢，終點係單車館個戰場好大機會係將軍澳廣場-popcorn呢個最大型商場陣，popcorn有戲院，戲院做野都係後生仔，可以請求入去避難
如果係室外戰既話其實班狗好難包圍到，因為附近全部馬路單車徑行人路，點跑都得
夜晚走唔到既話組夜晚行山團，靈實醫院附近上茅湖山通向五桂山落藍田，行山前記得掉晒裝備，夜晚行上山睇星睇日出post ig唔犯法

將軍澳行完就過西環，夾咗時間上下場。
將軍澳冇得走。慎入。

上山既外圍，油站，怡心直落上山，入寶琳邨都得

住調景嶺，到時有需要一定帶幾個手足老死上嚟吹水傾通宵

非將軍澳街坊入嚟學嘢同幫推

唔係投楊onq同梁天琦你就當藍絲，你都幾funny其實你唔識唔好衝出黎柒，大把人投方國珊係因為佢係個區工作多年，唔關藍絲事

而且呢幾年轉黃嘅比轉藍嘅人多好撚多，至少我身邊個個都係

利申 住寶林

大佬丫！我睇方國珊都睇到悶了望住社區會堂，能發叔，Gary fan,依加仲多左條女譚乜乜

利申住寶林20幾年由細住到大

方國珊而家將軍澳個支持度感覺到係少過2016

係 留一陣 分散狗力算

如果我係班廢老你會點唸？冇特別政績，冇着數做埋啲唔廢老嘅嘢，仲要唔係新入嚟！年年都係！俾我都唔支持佢啦！寶林邨基本上實投能發叔

哇真係個邊散
將軍澳市內大型室外×室內war game最佳場地
認真好易比狗圍

講緊單車館

我都唔明 初頭將軍澳遊行個重點 明明係tvb

tvb 一帶係曱甴屋。
有入無出。你以為係你圍yvb，其實係差人圍你。

今次將軍澳目的同沙田一樣
五大反tvb同社區示威

單車公園可以做集會野餐區
四面都走到
有商場做防火線

但都係果句，唔好貪近走去坑口(東港城)，無得走架。得兩條好窄好窄嘅路出入。

呢點要睇現場封路情況
退係公園都無人可以告你

走入運動場萬人做運動又得

又咁講 將軍澳一直有警力不足問題
差佬外面增援係咪都係要經將軍澳隧道同山路？
如果唔小心有車死火 係咪入唔到黎得地鐵
我無野講

吓 你話環保大道個名？

推 唔熟個頭 留名學野

係

agger
講真宜家你問將軍澳街坊 十個我諗有八個都答到你方國珊係假中立呃飯食 對於佢下年仲可以𠝹到幾多票有懷疑

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

將軍澳單車公園附近無乜巴士、地鐵（的確係）
不過以我街坊經驗，
有嚴重夢遊症嘅話，
可以善用尚德天橋，經商場，落巴士總站，再散；
或者唔熟路果啲，跟單車徑行，支路夠多夠散。

單車公園附近商場分佈：（坑口站＋將軍澳站）
坑口：幾個商場連埋一齊，但圍死咗就走唔到；
將軍澳站：商場駁商場，仲可以行去海邊同調景嶺，出路較多。
千祈唔好去康城方面，
有名你叫日出死城，單靠地鐵單線雙程，建議唔好去。

代朋友send
呢個就係寶翠公園
希望將軍澳友影返多d相

一定唔可以去cctvb！

將軍澳站：商場又大又多，係最佳的地點。
但其實主要馬路都係得幾條，警察連沙田新城市咁大都封到，想封將軍澳站都唔係無可能。

如果不幸被包圍，應該設法去坑口，唔建議去調景嶺、康城、海邊。
因為海邊容易被包抄，唔通你跳海咩。
康城只係得一條路，死路一條。
調景嶺我唔識講，等其他巴打補充。

如果你去到坑口、寶林，應該首先混入商場變身路人睇定啲先。
唔好心急搭巴士、地鐵走，應該上網留意下警察有冇守住地鐵入口、有冇截查車輛。
因為將軍澳出入的交通有限，但係面積好大。
警察唔會夠警力同時圍堵幾個區，但係可以輕易封鎖所有出入交通。（特別係寶林，得一個出入口）
你留到安全先走，總好過喺車入面被捕。

調景嶺一係私家路 一係上山 一係疏到爆既巴士（最密車796系列）
一係地鐵 商場都好細
巴打買衫得balano

大家行完仲可以去單車館或者運動場沖下涼

調景嶺唯一優勢就係上到車就可以觀塘、北角兩邊走，
除此之外，都係一個大型挖頭路

留意返到時佢唔停調景嶺就可以宣布收皮

有朋友整既將軍澳行山/交通路線
紅色為車路, 藍色為山路/行人路

首先出入將軍澳最簡單既方法當然係乘坐地鐵
有兩條線1. 紫色將軍澳, 2.線色觀塘線
而成個將軍澳區只係得調景嶺站係雙線交匯站( 只有兩個入口A&B)

之後就到車路, 可以進出將軍澳區既幹道有
紅1. 將軍澳隧道公路
而行使呢條路既公共交通工具有:
巴士: 98D(尖東) 297(紅磡) 296A(觀塘), 296C(深水埗), 296D (尖東) 798(沙田), 796C (蘇屋), 796X(尖東), 690(中環) , 694(東區) , E22A(機場), A29(機場)

小巴: 10M (觀塘) 102(新蒲崗) 103(觀塘) 105(土瓜灣) 110(新蒲崗)

紅2 清水灣道
而行使呢條路既公共交通工具有:
巴士: 792M(西貢), 91M (鏡石山)
小巴: 11(彩虹), 11M(UST), 101M(西貢)

紅3寶琳北路
而行使呢條路既公共交通工具有:
巴士: 98A(觀塘), 98C (美孚旺角) 93A(觀塘) 93K (旺角) 290系列( 荃灣)
小巴: 111 (新蒲崗) 106(九龍灣)

最後就係紅4 澳景路
但由於呢條係一條私家路
只方便維景灣畔住戶出入,
如果你有親朋係住果頭又有車, 不妨叫佢車你

至於行人/山路方面
1. 從坑口半見村出發 可到孟公屋圍心村(清水灣道)
2.從坑口半見村出發 可到銀線灣(清水灣道)
3. 從景林邨/ 寶琳魷魚灣村 可到UST (清水灣道)
4. 從寶琳將軍澳村 可到井欄樹(清水灣道)
5. 從寶琳北路 既馬游塘/ 茅湖仔村 可到藍田公園
6. 從調景嶺健明邨 可到油塘大本型

以上既山路快則行一個鐘, 慢則行2個鐘/MORE
係唔少行山人士熱愛既路線

如有遺漏請各位巴打補充
希望以上資訊可以幫到各位熱愛郊遊人士

唔建議上山去清水灣道。
如果警察喺清水灣道set路障，無論你搭車經過、定係行過都會捉到你。
清水灣道唔似商場，基本上係無行人，你行過就100%肯定你係示威者啦。
反而行出藍田、油塘仲可以考慮下。

如果搞到要上山
人數唔多嘅不如等一陣落返山
然後搭車走算

寶琳撚

有需要
@EnterPIN

大大個平台接你地

其實會唔會安安全全行完轉場過海繼續會好啲
成條路線冇野好搞 全部都係居民野黎

會，成條路只會俾狗搞

將軍澳出返市區好麻煩

懶人包：入商埸or運動埸就ok

TVB好入，要走，好難走

Tvb得一條路 你入左去跳海走咩

到時頭條就係連登仔敗走電視城

同時搞兩度做咩？ 唔夠人真會反效果

我真心問

搞完一度趕去第二度？

"安安全全行完"
狗 still honor that?

Thanks for sharing and correcting. That's what a forum is for!

Disclaimer:
Family (not me) lives in MetroCity. Never like that $hopping mall or the general atmosphere. Po Lam always feels friendlier ...
Of course, you know the place better. I just worried people get stuck in any clash and expressed my worries.

調景嶺上山要走墳場，但一封就上唔到，維景私家路唔開，得好似健明個到至上到山，著草路線大遠，總結不坑口會易走d

必要時向坑口村方向有2條路上西貢

7.28 垃圾灣郊遊負責人入一入 Thanks !

我朋友畫左 d map 但唔想俾冒警人員睇
有冇安全 telegram ?
(雖然未必有用)
sample :

留力圍CCTVB D SHOW 好過

原來你地已經係公海討論逃生路線....
咁我係味 post 出黎都無所謂 ?

上秀茂坪安達臣個邊已經入到黎
將軍澳其實冇乜地區問題，唔似沙田同上水
利申 我住寶琳欣明

睇漏左你有講山路
山路除左秀茂坪仲有西貢
夾埋總共三個方向入黎增援

非五毛, 我無知咁問一句, 點解要佔路? 點解唔HIT and RUN?

有冇人知其實商場有好多出入口連左屋苑？

如果有巴打想探下科大既兄弟行鴨仔山其實0難度
鴨仔山 在坑口 和寶琳各有一個入山徑既入口
而且全平坦又係闊路 又唔斜
入黑行都十分OK (成日夜晚行) 唔信可以問下其他住 TKO區/科大既巴打們
可以當做BACKUP 路線

琴日沙田 都冇比人完成遊行路線
係中間企哂堆riot gear doggie